有無巴絲幫手畫公司logo圖 卡片設計

有無巴絲可以幫手畫公司LOGO圖 +卡片設計

價錢 1k樓下

有意可TG

純logo ,1K都合理既

推

價錢可以再傾!

請問有咩問題??

1k 唔啱 可以再傾下

要求高吾高先

高唔高唔知不過學好寫字先講畫野啦

已TG

已經搵到幫手 唔該各位巴絲